到底要點同立場唔同既屋企人相處

我老豆係退休警察+大中華膠
我已經因為出去金鐘幫手而同佢嘈好多次
佢會覺得我係收左$先出去
一係就比人洗腦帶壞 總之所有野都係美國係後面搞事
但係奈何佢係一個好老豆 對我同屋企都好好
唉手掌手背都係肉真係好辛苦 唔知係呢件事完之前可以點同佢和平相處

唔講政治咪得

同埋唔好理佢

收錢出去呢個point真係講到口都臭
比得個二千蚊出去捱棍食彈有幾值？
不如我比夠五千家父試下出黎捱幾棍食下彈再講
幫香港人爭取返自己嘅野都不斷比返自己人打擊真係好可笑

國>家
賣港既人會係好老豆?
教你賣港?

都唔明點解乜都要關美國事

家暴